港女elkie IG連發兩張全黑圖！網民留言: 光復香港！

網民=你

手足

Black lives matter✊🏿✊🏿✊🏿

拉

咁你都入到佢
明明佢玩三張一系列

我只係轉發唔關我事

拉！

zzz

你今日冇晒膠派啦喎！

已對【XDD】派膠 🌚!

低調啦屌

who?

IG都貼埋出嚟 仲問

香港女兒

佢成日都出全黑